仆街喇，個10萬聯署必回應係奧巴馬既傑作，特朗普無一次回應

有網民於本月15日就《逃犯條例》發起的白宮聯署，至今有逾七萬人參加聯署，香港眾志前立法會議員羅冠聰在fb呼籲網民參加聯署，只要有10萬位網民聯署，白宮就需要回應相關訴求。他舉例指，2003年港府就《基本法》23條立法，白宮發表聲明反對，各國隨後亦相繼發表聲明，認為此舉有助營造更龐大的國際壓力，令林鄭更舉步維艱。

美國前總統奧巴馬於政府於2011年設立「We The People」網站，市民可就不同議題開設聯署運動，當聯署在30天內達到10萬個簽名或以上這個目標，白宮會就議題作出官方回應。不過，自美國總統特朗普上台後，有多達七項聯署即使到達10萬人簽名，但白宮在今年1月起已沒有就任何達標聯署回應。

等睇空歡喜一場

千算萬算

不過六月九行出黎

去Twitter好過

無事時笑鳩人左膠
有事時求左膠相助

算啦
佢地會當睇唔到

話緊連丁仔

老閪都簽埋佢呀
搏佢回應好過咩都唔做
更何況打緊貿易戰 對美國黎講呢樣可能成為其中一個籌碼

唯有望佢buy既議題應該會回應掛

佢覺得有利用價值就會覆嫁啦
佢依家打支那，呢個議題又計對住支那
未必唔覆嘅

Btw,預計下面會有三毛慶祝話連登仔空歡喜一場

又話回教徒奧巴馬係仆街？支持侵

一早話撚左聯署冇撚用架啦
下下靠侵侵
萬一日後侵侵同共產黨達成協議唔制裁中國
你班撚樣個腦咪跳撚晒制?

白宮都變左膠？咁係你眼中侵侵都係左膠？

兩面睇，一月後白宮沒再回應，但會回應香港議題的話，一定非常震撼！

加油，繼續推！十萬聯署就快夠喇！

唔試又點知

咁咪唯有等侵侵出牌囉，唔好失望

簽左點都好話乜都唔做

冇咪冇 乜都試下姐

我地處於劣勢
可以試的都要試

最睇唔過眼係hk01留言下面班友話數字造假
係造假唔洗搞成半個月都未有十萬啦
一黎就五十萬 得支那先做得出

講緊平時笑開黑佬廢
但點知佢先認真對待聯署
正如平時笑鳩人收移民
但有事想走時又依賴個世界嘅善意

利申 覺得今次唔會唔回應

一向都係反對接收伊斯蘭邪教移民唔係反收移民喎

就算之前有回應都係好撚廢個d官方回覆
唔明做咩係咁推人簽名

但問題依家唔係求左膠(nigger)嘛

士氣囉 69之前做d野都好丫

this?

南美人信回教？

直線抽擊

唔緊要
6月9大家齊心行出嚟
到時成為國際話題想唔關注都唔得啦
6月9號維園見！

點撚解港豬咁鐘意潑冷水
醒晒唔使簽
係咪想咁？！

分化狗

多達七項聯署
咁整體回覆率都好高姐

咁叫潑冷水？提早講定先，等你地有心理準備

講冇用=三毛
樓豬走先

笑左出聲

樓主走先
我幫你頂住

美國滅左國咩？

改朝換代

人地從一月到而家都無回應過

前後好矛盾
所謂有心理準備即係冷靜啲即係潑冷水？！

anyway
士氣即係情緒即係行動
任何潑冷水 冷靜 行為 等於戇鳩

原來得七行咁少

無所謂啦，簽吓都唔阻你一分鐘。搏個機會好過無

連登仔平時笑默克爾收難民係左膠，到黃台仰做左難民嗰陣就個個正皮

咁低成本 搏一搏 單車變摩托

未試過又點知呀on9

簽完買個機會
根本nothing to lose
冇成本又可以玩野，點解唔做？

抵撚死無利益洗浪費口水理鳩你香港
美國佬當你香港人臭四當棋來攻擊中國

侵侵點應：wfc

無所謂啦，有句說話叫「敵人嘅敵人就係朋友」
我到底講咗d咩呢

大家幫手叫人聯埋先啦
點都上左10萬先
仲差少少

個數子就算無結果都係籌碼，10 萬人話多唔多話小唔小

如果拎出黎柒婆當無到，支持佢既商家要無左一堆個客。假設佢公開話美國，佢既國際形象可以收皮。

講緊We The People嘅founder, 奧巴馬呀柒頭

簽個名，個名俾美國政府，都冇乜所謂啫。又唔係俾中共

假設佢回覆嘅機率係p，p一定大過0。expected value 係 p * 回覆嘅成效- 成本(0) 必定大過0

我搵唔到理由唔簽

咁又點撚樣？我地夠十萬人做第一個trump回應嘅case唔撚得？
我簽個名又冇cost又唔撚係哂我時間
依家情況好似街站簽名 樓主同成班5毛話簽左冇人睇冇人理叫人唔好簽 我一個人了個龜梗係冇用
但十萬人 百萬人個簽名就好撚有威力

中央叫你班撚樣咁樣分散注意力？好撚低質喎依家
1毛都比多你地

我覺得個白宮回應肯撚定係答左等於冇答，不過點都好，起碼回應過

喺美國已經關注緊嘅時候
再搞個聯署叫人關注

點撚解港豬咁唔鐘意接受現實

簽完就以為人哋老奉會打救你
究竟想點 ?！

簽一簽唔會用好多時間
咪搏下

各位巴絲繼續推 繼續send條link比朋友簽
只差5k

我早就聯左啦

咁算唔算炒車

都明樓主係想提下大家有心理準備簽完唔一定有用
不過有啲野都要試咗先算
希望6月9日會見到樓主

大家繼續forward link,衝夠10萬人先！

作為舊登首席反共資深會員-常平—五月花，當年我反緊共時你班友仲讀緊小學

樓主死全家

講過，不過連登仔當係寶
之後又會話番你五毛

爭5000個

可以點回應?
“係呀，你地唔撤回，我派兵！”
侵侵: 關我撚事，最多咪撤走職員
請番香港人/中國人做職員咪唔撚怕你

德國係大愛包容到無上限收埋啲作奸犯科嘅難民，大家先鬧佢，集體強姦非禮呢啲都唔止一兩單
如果好似黃台仰個case咁認真審查，邊會咁多人鬧默克爾

你肯定你口中連登仔笑鳩嘅難民同raywong呢種政治難民有comparability?

人地總統都未必連任到

得鬼閒理你

我信你

簽夠數，咪睇下侵侵點做囉
唔簽夠，咪白白嘥咗機會
簽名都無成本咁滯，依家呢個局勢係侵侵追住大陸打，有棋都唔行下搏一鋪，係自己on9

咁樓主簽咗未？

侵打緊支那，可能會有回應既，起碼做咗我地可以做既野先

美國都未狠心打，如果佢真係想贏嘅，一開波就搞香港 深圳 上海咁就成個大陸都收皮啦，仲點會幫香港

做左先 唔好俾人潑冷水就放棄

畀你估到就唔叫侵啦

係想令工廠返美國 唔係企業
同埋呢個只係其中一個原因

搞完一大輪侵侵唔理
連登仔實好傷心啫

左膠馬會回應又點 咪又係回應埋d官腔廢話
我寧願侵唔理呢d, 繼續做實事去搞鳩支那好過

過左10萬，等回應

企業點都要有外國office 啦，最想過果個應該係新加坡

美國優先啦，香港呢D支那地區睬你有味咩

奧班馬回應

之後點？

連登侵粉：侵侵唔回應係為左專心抗共，侵侵好波

侵粉：佢捉緊盤好大嘅棋